下場 班獌迷真係點講都不敗

如果輸俾曼城，可以話讓波，等利無冠軍
如果贏曼城，可以話爭前四，魔性出哂來，真曼市一哥。
點講都贏。

但是，垃圾獌出盡力都贏唔到架啦，垃圾波

寄望李城般尼都好過寄望你隊垃圾獌贏曼城啦

下遊球隊 - 獌

D 垃圾 獌迷，番哂入狗窿

班獌狗, SOB 前 SOB 後
SO B?
SO BAD 咋, 垃圾波

比愛華頓屌打

49000有咩就拎利狗出嚟遮醜啦

頭先見到隻狗仔俾人吊打, 好慘

打佢個個係利市球隊來

笑死，講到自由有得左右大局咁

班狗獌最鐘意自大

比愛記當狗咁撚

咁佢地係狗來, 唔使當

愛華頓都贏唔到
唔係妄想可以贏到鏝嗎

和波咁點?

和條柒咩, 肯定輸架啦,
贏到都係班垃圾 FF 出來